支持蘋果手足全力加速鎖港，唔好俾班賤種港燦走

蘋果好波，聽日會課金

仲有立場影義士大頭相

不要讓黃尸曱甴跑了！

A C C E L E R A T E !

潛咗水

恭喜你入咗世柒毛list

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

你咁樣係唔會令我驚，推！

一隻曱甴都不能少，全部入再教育營

推你老母

你入咗去未